## Перевод из 10 системы счисления, в систему счисления с основанием a

- Переведите число **n**, представленное в десятичной системе счисления, в систему счисления с основанием **a**.   
![table 1](1.png)   

- Переведите число **m** из системы счисления с снованием **b** в десятичную систему счисления.   
![table 2](2.png)   

**Номера заданий согласно списку в таблице [Google Disk](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1MAp3meGfvVCROYvMo_6GvWg6vNYRpur4_GLqEC3joWU/edit#gid=0)*
